死亡:治癒 41:40

先唔論數字有幾真實
但係用確診數去比死亡數，然後話死亡率低？
唔好唔記得確診嗰堆仲訓係到，生死未卜
最後分分鐘死一半

仲有啲係未確診就瓜咗即燒嘅